美股認真討論區 DCCCXXXII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (11月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

快走

逃生門

淡友short squeeze

牛牛吽

原黎粒綠燈冇壞到

NIO龘四

上個post仲龍龍哈
而家又熊熊哈

夜期暴升

哇 咁龍既

睇黎又係過山車 先上斜後急墜

又等睇呃哂上船 再跌
過往大選後先見底 你預12月前

唔喺
喺人生冧市嘅先兆

屌25蚊果時放晒
今個星期40都似

後悔星期五冇call nio

禮拜五畀晒機會加貨
今個禮拜應該仲有機嘅

殺完call殺put

盤前追囉🤔

淡友rip

每隻螞蟻 都有眼睛鼻子

重演星期五
盤前升
11點半轉燈

盤前追到call真係抵你發達

盤前開到call?

11500坐到宜家 見到佢升都覺得係幻覺呃緊我

nio淨屌正股都夠做

升多d

想減下SP

係 但係佢個泡沫大到仆街

留多d空位 買貨先

14蚊貨
無信念就係咁 虧了一千個億既感覺

屌你老母又爆data
得56K開唔到apps
強制SH

順便平埋之前做咗少量covered call

連燈仔燈到升市
琴日仲個個話仆街 輸身家

NQ 11500又好淡大戰

呃唔到我 咪又係12點轉燈

屌, 11150

宜家聾軍出黎gel頭

學生股神點會輸

過去嘅事就係過咗去嘅事
龍龍哈！

所以等滅世棍先？

上星期五盤前都係gel 哂頭架

Tsm tsm tsm tsm tsm

已經難分真與假

買牙

SQQQ特快車即將開出

等班友爆孖展倉 便時入貨好時機
今日出街睇到班呀叔都爆孖展炒股

周圍都講炒美股撈底

當年美國金句： 連刷鞋仔都講股票就要小心

終於知道我哋咩料

最重要好多股都無靚start up#yo

除非超賣，爆volume回馬槍倒升 先會入貨

星期五收市前 all in左 call 又數得錢
淡友吃屎吧

Youtube上面個個話撈底 個底咁容易估邊有窮人

你見呢到班賭仔，就知，玩咗成年都可能係負數，宜家入市撈底

你都咪話唔驚

仲話all in 爆孖

等睇8點鐘freefall

分散small mid cap建倉係ok

話 順勢炒個班宜家入市， 得啖笑

盤前參考價值有幾大

我都等緊支爆volume棍
上星期多手撈個啲見有賺都走曬

你睇隻個股五年以前宜家分注入係好ok

短炒居然話宜家撈底

留名等睇11點 屍橫遍野
哭喪

唉，我爆支孖條食下好過，開市去到咁上下入定paypal既put,睇下會點

甚至見到有人成手現金話等3月疫情價 真係勁過巴郡

荃灣間誠品執咗

星期一係d day / weekly trader,買返貨時間，所以開市個刻唔太作準

呢個weekend無咩特別壞新聞

夜d 睇下班大戶仲有無散水

今日ZM上500好嗎

唔理啦, gel左先

已call nio

唔係掛
希望唔好連鎖式咁執, 好鐘意行誠品

睇黎得番屯門

gel得未？

幾日盤前期貨一撚樣 龍友一樣上釣
警世 唔好鳩叫住

3 月疫情價又係

人唔笑狗都吠

唔洗太兩極

SH 長渣派，宜家分段入係無錯

但連郡 揸多過兩星期都屌哂鬼咁

龍到

咩事咁嚴重

聾軍assemble

到底係大奇蹟日 定 滅頂之災呢

今日綠就梗，睇下有幾綠only

咩台呀

誠品咩黎？有咩睇？

pre market都gel
等陣就知味道

敦南都執左
住酒店近忠孝敦化既其中一個原因係可以行去誠品打書釘

螞蟻都50%

其實呢幅圖係咩事

好吸引價， 但我想睇下有無上次大損日咁

暴跌，執雞，跟住爆升

台積電股東運動日

台灣都有分店執
啱啱眇官網話荃灣果間係期間限定店, 我諗佢仲頂得住掛

龍軍又要數錢

睇Fsly就知 話SH既又唔敢坐 暴插個時又唔果斷止蝕

個巿強到完全冇力跌

個個只會屌契媽

咁快鳩叫 仲有成5個鐘點頂

睇完個人樂觀左

國配暗盤班友傻撚左 ?

慢慢龍啦 龍得太勁又panic sell

到底了

疫情價除非收返晒印左出黎既錢。。唔係d 錢點都流入good asset

升市就契媽 跌市就八婆 ETF當爆升股炒

輪椅盤前全日高位

美國講到明大選後會QE 好難返去疫情價

就嚟到三十，錢又賺唔到，工又轉唔到，屋企人身體又唔好，好多嘢煩

一定有傻散睇到彈少少就放，熊熊哈

5點就咁龍
10點半會點

升熔

300點一棍

死貓彈

九叔呢張圖用咗好多次了

殘忍只需一棍

今次真升定假升

今日千升呀

vix唔升，龍友唔買put護住個屎忽了

連郡extreme fear = 大市轉勢

美國11月9號先有救濟，你問下d好友，問佢地知唔知升乜撚野

聽日千跌

盤前買唔到 純粹係多左人沽VIX賺錢

FSLY+3.12%

會唔會好似上星期五咁盤前V上離之後再插返落去

三月d劇本 千跌 千升 二千跌 彈500 二千跌

好出奇？

門巴齊齊睇好

輪椅星期六日咁多利好
點解唔識跌

撈乜好

tan, sq, jd

開盤又free fall

係咪讀it

我都覺得係

沽得

一陣聽第10次 FSLY到底

星期五
一棍落黎嚇到鳩縮

桂絲轉行去派pair 牌?

契媽盤前未有成交

不嬲都冇,

升返晒 建倉時間

我仲係驚。。。始終武肺創新高

一路堅持唔買中概股
Nio 就一路升

300點係咪起跳

忍唔住入左d call

龍軍又咁早岀黎gel行頭 比條生路黎行下得唔得

一樣 但冇後悔

唔知跌乜

講吓macro 俾大家參考吓
Fed開定口牌 如果選舉唔確定 話會包底開印錢機
做淡嘅真係小心

反共同發達真係dilemma黎

上星期失去嘅，我地今日要拎返晒

你put左好多？

撈底時候

就黎輸到要為五斗米折腰啦

Fsly苦主

有貨好走啦 聽日千跌

淡友應當悔改

Lu 點解突然升

個app係咪死撚左

ES 同 YM 升得仲多過NQ

same

仆街好多人gel 頭

下 你當我流

等11點

有信念齊齊賺

入場收割藍絲 再當nio雞咁屌
利申冇買

有好多優質美股值得投資

原來係大摩講

Bloomberg個邊唔同講法

自行判斷

因為前兩者比起NQ跌多好多

賺佢d錢黎支持反共大業

Fsly上呀

Panic buy

數字巴
喺

Fsly？
Nok？

窩巴
賭廳啲荷仲多過客，派咩鬼

Pins AMD

上星期五panic sell 左大部份倉既股票是咪on9

今晚買返，再聽日panic sell

保本唔on9

It都難搵工咩？定係本身入錯行唔想做

今晚加番 聽日再sell

高買低賣
呢期我都賺夠想俾其他人賺吓

係賣出位低兩格set buy limit

買到就賺返

星期五買咗啲，今日係咪要賣

平時d神秘力量係咪都會遲一個鐘？

Take care

話轉勢實在言之過早啦
形態同氣氛都麻麻地
依家似係支持位反彈
建議大家睇埋呢個星期先
如果侵贏左就唔洗諗轟落去得啦

入錯公司五年，搞到依家轉工，人哋覺得我似轉行

即係賭場呢份？
不過去外國讀個書轉吓環境 可能拎住it cs skillset都可以出面撈得唔錯

好想買m$

現價

個個講到爆升咁 盤前都未升番跌果d

黑田巴
依家最希望港澳可以通關，比老母做手術先

睇唔到今晚有升既原因喎

咪上個禮拜跌多左囉
sh驚西

有，呃9 d傻散

利申傻散

sh 龍軍

今晚同聽晚都預左勁大波幅，避險實多d

高開低走格

你地有無睇時事台個大選討論post?

好多有留意開既巴打都話trump形勢愈黎愈明朗
目前好多big data都話侵會嬴
d poll因為用tranditional sampling 所以唔準

唔喺做賭場
不過依家已經冇錢，亦冇能力出去讀書，只能夠得閒去貴價學店上堂

有咩想學？上網報吓course 搞掂

琴日先講完

做吓網上嘅 可能有得發圍

8點美國佬起身掃貨

問題係班民主黨做手腳

贏我覺得都唔佢大比數贏，民主黨實唔認數，又係拖一排

有咩問題先

我唔太覺得佢地會做到啲乜

好巴 有無後悔斬啲small mid cap

最近先講有唔少人收唔到選票

有排都冇結果 玩郵寄真係玩死自己
前排仲捉到人扔左幾箱票

荃灣果間勁細 間鋪係角落頭位勁少書 加埋出面有幾個檔仔賣兒童書 咁大把

依家傳緊話即日宣告當選
共和黨用好多招去逼佢盡快有結果
屌那星加州搞到20號真係弱智

三賤巴
自知學習能力差，只能夠樣樣學下
可以的話，呃多張cert 番嚟

都係入少少sqqq食花生

其實點票都有排點 今日出到結果咩

痴線， 英磅panic sell 完畢？

好巴報course 搞成點？

有排啦

香港人唔好咁痴線，不停換英磅 得唔得

lock down 都唔比佢跌， 好似有無限資金係 1.27 以上不停撈

有睇過，發現搞唔起

似係咁

Tesla

都未硬脱

一走FSLY就升

其實我總覺得美國咁大個地方聯邦制入面呢啲事好平常 本身都會出現
不過郵寄投票寄失就對gop影響較少嘅 我就無咩所謂

唔好太多幻想， 到時可能單邊大爆升

Gel 咗頭嘅
準備十點半去洗頭啦

真係周邊唔少人去緊英國

我預2日啦 依家出面啲巴打見到幾個重要州都咬得好緊 +-1/2
民調本身係傾向dem 所以好大機會搞掂啲swing state就贏

我屌 咁撚多龍皮熊出黎gel

不過乜都未準備...
打算疫情過後去租一年再睇樓...

小西教母

7點大棍落

星期一之盤前誘多

自己睇個區 星期五比我預期結果一樣, lock down 多高質盤出售， 點知 半日幾間sold

呢批都係自住用

除咗香港人，我真係諗唔到咩人呢個時間係個邊買

貴盤鬼佬反而要吐現

上星期五咁多人追put

今晚先升後跌...聽日再跌多D...

石巴上上星期已經話侵大勝

要換錢買樓呀，依家免印花稅，唔會跌啦

澳門其實同香港個經濟玩法差唔多 一個枱面賭場一個枱底賭場
但係上得枱面起碼分得多啲錢 但澳門真係搞唔掂 產業仲差
我勸日後有得揀就走

咁開心， 再跌20 %

佢會唔會又嚇日 ，自己係跌8%已經9衝入市

都爆升完 又話i hv position

用鈔票投票
Put TAN

今日都未投。。點出結果

mom 是沒有用的， 好多人飛咗過去 set咗alert一有盤就check

仲打電話約

action louder than imagination

開市先知邊d股係度裸泳
冇錯話緊你 fsly

幾正

痴線嫁 香港人好癲

poll每次個sampling size都係得千幾 同big data鬥有咩意思

Fsly跌左10幾日啦，仲有得跌？

唔介意個大市跌多20 %

冇貨嘅話真係唔洗急住入
起碼都睇完個大選結果先

繼續加QQQ 契媽賭國運

我公司有人話要按咗自己香港層樓去買架

佢地啲問法仲要千篇一律 前排有個2016計到侵當選嘅繼續估佢好大機會
佢地係用社交圈子做問題 方法乎係做focus group咁樣 結果好可信好多

今日升聽日跌

點解要後悔 如果10點半倒跌咁點

Btw有2張契媽 101call

身邊大把人已咁樣actioned

可能加速到盤前升盤中跌盤後溶

報左ust master big data technology
等緊referee填野

你係咪用中國導彈炸美國會有時差個d人黎？

係喎自膠左

ust好貴

暫時冇能力+ 有兩老，走唔到
身邊有能力嘅，除咗正苦工同埋有家族事業之外，已經走咗

又可以睇今日高開高走之後M額石盤後起身話加倉 聽日又PANIC SELL

真係諗唔到今次幾多人去， 搶唔停d樓

15萬囉 hku先貴

有興趣早啲讀好 黎緊又加價

係唔移民都去買

飛巴買咗？

今次gel得喇掛

可持續基金可以減錢

如果係我預計之內 靚盤係不停因當地人資金斷裂出貨，我想買個個street個型號盤, 我真係會高市價20 % 去買了

眼見啱啱d 盤都係好少有出黎高汁盤位置

個個都仲要高水叫即成

個d位 今次唔買無得買

龍

其實有無機報外國啲線上課程 搏佢下年zoom上堂

升返啦

STOCKS ONLY GO UP

咁回報係合理嫁

同埋你識唔識python

XGU 就快要人仔俾學費

去其他亞洲國家應該都有發圍機會

得一間 其他搶唔到 d人係list price再叫高minimum 1成

list price 比上年係高接近2成鬆d

買到心儀，我都會去望下啱唔啱住，啱嘅話

香港人d錢多到

我淨係識import

cu 好似最平

香港人 好多唔做功課，等到人地個邊settle哂 就話人地炒樓

好似有得拎埋2皮CEF?

好期待香港樓價因為咁樣玩完 不過機會細

house 本身係咁少 ， 比咗成年時間大家準備

讀bs都用python玩緊ann
未來都係屬於AI的了

Bob叔都講啦 要過去既 最好租左樓先 熟曬架步先買

數佬畢業無野難到佢

gel 爆佢

有時候做人要對自己好啲

唔諗啦

完唔完都好

係香港返工咪買囉

反正人工包咗大家租同買樓入去，之不過係包比高薪族

TESLA!

淨係望中原指數彈都唔彈吓
依家按揭已經9成好易借錢
睇個款過年後真係幾癲吓

其實好難夠AI玩
不斷simulate 邊度夠佢快

宜家成批人過哂去

做下research ,買樓放租比人先唔得？

到時收租 租apartment都一樣

唔通一下就想買到自己心儀樓咩

周圍都聽見人地討論緊

柒婆咪推曬d人去買樓 開到9成按 本身上唔到車個堆都硬推你上

等仆街都得

等有錢先再諗

it cs狗嘅天下

有人仲話要除牆路要壓力測試 到時就好玩

到時銀主盤愈多 人人等接爛貨, 真係有平貨執

咁唔識計數，又抵仆街嘅

弱肉強食

放咁多心機係份工到，又唔為自己財產保障學多d

真係想有錢齊齊搵？

政府想人人有樓住？？？？？？？？？？？

係就唔會玩高地價政策

點解要等通關先做手術?

見好多人打工 人工加好多

但買股票，輸唔少，永遠儲唔到錢

慘過存定期

一輸就輸幾個月糧

想加倉嘅sh派等出選舉結果先郁手

好多

為份工增值

點解造就咗今時今日醫生律師，有錢就買磚頭

因為佢地以前好多朋友都係股票輸身家

有錢巴

有朋友高薪人士買咗好多5仔 退休收息 衡價70 樓上 咁多年

都係，成日覺得讀數啲人先最醒

老爸會頂唔順幽禁十四日

富爸爸，窮爸爸本書出咗咁多年

但人總係犯同一錯誤

條友自己都老破

點解投錯胎？

係 我5年前reject左city fin eng offer 依家貴左幾皮
佢老味

咁投多次

我知呀 仲要借non mean
政府著數要拎盡

但唔知要拖幾耐先通關，手術拖唔拖得嫁?

好巴返左幾多年咁就5年

無，香港讀書有non mean借

其實都係學識問題，投資依個領域廣泛，要學既野好多，專業人士搵錢多，但根本冇時間去研究依樣野，所以最基本既風險管理都可能做得唔好

識c++ vba python到時再學啦 都係差唔多

上流社會 同 基層分別

超低息

你呢d笑好大好小ga 巴打

止蝕派又MISS左個發達機會

Cu d program好hea

可大可小

變左coco哥咁款
9up當秘笈，成個財演咁
老實講，佢聲稱自己已退休，但有冇講過啲錢係點賺返嚟？

買股票上流得去邊生意永遠>股票

要上車就快

睇飛巴渣旗收MM Algo派皮！

14年grad呀 老啦

依舊開市後放call 今日唔知聽日事

準備食下d SP 減低風險先

1.106 15年 平撚到呢

屌你 連你都膠化

我隨時入市 嫁

我無腰good 嫁

呢條女好多pr 係到吹奏佢

Who.jpg
佢做咩彈起

其實每個人都有膠心的

佢想彈起啫

我地差唔多大

不過我係垃圾

根本係隱藏嘅政府福利

盤前就11200 班莊完全不給機會

黎緊2年都唔洗還 佢免左息 依家變左17年

好巴咁後生就有咁嘅成就都分析力

即係可以唔洗睇

可能係有幾十億身家果隻破

其實佢youtube d comment 都有啲鬼

有得借來炒貴就好

分析力奇低

無睇佢

無咩説服力

YouTube好多高汁youtuber

除非佢有d好啓發性片出到黎

連我公司個清潔阿叔都移民
我已經約好咗佢外國見
利申無bno, 自己努力緊

講嘢太慢

盤前龍 開市

YC ， CK ， 小貝 仲有好多

所以好巴讀big data隨時開翻間snowflake

千尋巴

今日升，聽日滅世棍

好巴原來咁後生

財演唔吹水當秘笈，唔馬後炮點呃到view

繼續龍

呢個世界，唯數不破

女人三圍都只是一堆數字

今晚已經滅世棍

原來識c++
好巴你有寫開code?

估唔到

支持住呀桂巴

好巴有無咩係唔識

果時Tsla 升左就嚟100%先講點解Tsla升 係咁勁唔洗升完先出片啦

問題喺見到嗰堆數字會興奮呢

牙侵

真係咁多人租樓咩

佢仲有出現？

升升埋埋 等陣3號一野轟落去

了解
大家一齊加油

而我仲係一事無成 早知當初讀好啲數

Fsly63蚊係底

有d 區 租務好強勁

當然你搵高回報區，奶野機會好高

凡時都study 下

轉勢了嗎

biden sure win

努力搵鬼妹仔？

開市守到11200入call

搵食姐.jpg

入少少正股好了

走牙

但都大把人會信以為真，以為真係睇得準
馬後炮緊係準啦

都有jlaw做翻譯做到一大咋人課金俾佢

但半工讀真係好痴線仲要ust

開班教人投資，好搵過自己做投資

吹水能力高巴打，不防向呢個職業出發

有180點水位抵call AMD

文科做唔做到股神

做到估神

Youtube成班教人投資唔貼倉

識英文就得，睇下jlaw, 翻譯MM 零成本咁濟

Jlaw呢個例子好有趣

點解係amd

叫snowfake
如果創業 我會想做平民板bloomberg

我都7蚊入中芯，但升得果小小 冇運仔

penis buy呀屌

其實好多老散真係完全乜都唔識
你望吓3叔同埋微信妹個種日日都有人中招
其實你扮吓嘢譯吓d外國財經新聞
然後做吓經濟同財經分析已經好多人落搭

香港個呢年爆起個堆kol其實都係咁玩 仲輕鬆

開班永遠係最發

睇補習天皇

班L屌學生最終係要公式，唔係要思考

上完班係要number

你睇下AMZN家下幾錢先你拎佢同中芯比

讀書個陣 無用好耐依家用vba多

比apple auto suggestion 伏左
要唔要frontend dev

crazy

呢個idea正 business and financial intelligence
唔好俾條民煮黨彭博賺晒d錢然後撐中共

呢個真

所以咪話我冇運仔

無錢 創唔到業

學野

我繼續學滿師先
等好巴請tech lead

到時留個位俾我文科打手

佢名句啦

buy the rumour sell the fact

乜都唔識唔係問題，每人都會有新手時段
但係大把人係唔肯去學唔肯做research一味想搵捷徑，同時又唔用腦（有ge話），結果咪俾班KOL呃到飯食

有求必有供，行行都係咁

仲有alternative data, high freq data
賣依d先值錢

我都係用alternative data去40蚊買 square

之前讀書時候有幾個數撚朋友走去minor take free elective
一個走去讀邏輯英美分析哲學屈人機 一個去統計度屈人機 一個書都唔讀自學變咗it狗做coding 乜code都識
然後呢度見到小西同好巴

做咩？係咪要報mphil math先得

跟隊

唔識，9買，唔理，放10年

依啲先賺得勁

數叻嘅人呢個時代真心勁

原來一樣大
好巴叻咁多

我最癲係去讀佛學 最後c-左 但logic A左
中國哲學都有讀 b+

Computer Science唔錯呀

道囡好有力

cc讀佛學?

利申讀數

我只係辣殺好多勁人

說好的股災呢

楠哥啲ccl返家鄉未？

利申： 小學讀過數

開高收低

我都想報

喂

good luck

small cap index好龍

道指救世棍 止蝕師又贏

感謝

止蝕派近排贏到開巷

話明要收龍軍皮

Fsly又唔跟大市

你有無

睇開數碼暴龍 ： 咩系？

有

Short 左10月30日 SQ PUT $155，10/30收市係 $154.88。
但佢又無行使到喎，點解？

叻仔

腦內運算

突然你地比人既印象即係急速降低

無高過

Mola mola

岩岩忽發奇想 唸到條必賺既方法！！！！平時有份屌過我既咪撚入！！！！

Alice 巴

同埋我發覺呢 依家d人計數計到好盡 計到自己一定有工返 出埋雙糧 份工唔會炒你 可以做到一世

份工無左就

因為對家覺得星期一會升

凍飲加2蚊 不了 thx

2皮買一手股票 唔洗諗 即買

唔會無咗嘅

佢地咁乖

我佛學B+

老母麵出黎燈 今晚不問價走

咁多讀佛學

暴巴唔再寂寞了

大學時讀stat都還好
而家master已經上唔到心

上星期止蝕左tesla加25入左sqqq點部署

又好似唔多合理，會唔會係手續費cover唔到果 $0.12？

媽咪麵出黎燈美股 hold實啲sqqq

weekend咁多bad news點解都可以升

今晚11點轉燈

楠哥

小學時讀 先乘除，後加減都還好

中學教 代數，真係屌佢老母

個meme應該係講緊engine同physics都有好decent既television series去介紹佢,不過數學就重未有

係咪抽緊水

美金高 油價低

認真啊

出街食飯未試過用代數計

跟你搵食夠做
in 好巴

我已all in 好巴

簡直是free money

我認真講佛計個陣連我自己都驚

但大學同master教緊嘅野係一樣

都有既
例如老李

Grant

點解美國人咁懶要遲一個鐘開市

未讀過 唔知

遲一個鐘返工 正

冬天凍，訓多個鐘先起身，好合理

駁唔到

京東個圓頂 望落幾靚

佢地好勤力喎你訓覺果陣佢地仲開緊工
難怪美國咁強大

可惜香港唔夠凍

大家聽日準時返工

要低strike 1.5% 先會auto exercise

巴打都有讀中文定英文讀
我英文讀比成班印印屈機

tdoc 合併?

麵神殺到

大家聽日準時返工（對沖）

好似有巴打重倉tdoc

美帝滅國 酒仙

我有2股

班死數撚

中學有計數機計數都還好
小學個陣要心算真係屌佢老母
利申：小學數學(姐係算術)未合格過

醫療股真係 危機處處

仆街 隻V彈返上黎

彈少少姐

留名今晚食完飯插返落去

你無補習咩？

我上開量子心算 洗鬼計數機咩

今晚都喺盤前兇狠 盤中碌撚。不過今晚盤前大幅度d姐 轉頭盤中都喺大幅度跳

lvgo 同 tdoc 合併 lvgo退市 變曬tdoc

我張 6/11 nio 33蚊 call已經到左價

聽日100%熔斷 RIP

除非你唔係買曼城熱門區

出年預貴多一至兩成

呢排不嬲升一格跌兩格

其實你睇嗰啲幾錢到呀

手持lvgo 股票會點

價投sqqq

比d力插落去 比我執貨

曼城熱門區 house 其實等於香港樓 供不應求

不過高水咪買其他地方

開市立即開兩張PUT

今日買定SQQQ 聽日上27蚊

政府黎緊好似有個資助plan
試下

換曬tdoc俾你 額外會俾埋錢 睇返當時退市個價

中文讀用英文讀個難位會係邊?

門巴

侵侵半夜去Florida拉票

其實都唔使點估，劇本係今晚升少少，聽晚再插到pk

trump定biden贏股市都係gogogo

個幾兩個星期都係咁，插到仆街之後補1~2%補補血，然後再殺落一棍
屌你呀

佢70幾歲 走5場

啊屌 原來你係講石狗條撚樣開po

Tdoc合併要跌兩次

今晚尾水即插啦

penis sell tan先

比下假希望引人唔好走，慢慢劏

99.922%

接嚟做咩

可能星期四即刻到價

開市先接

棍呀轟牙棍牙

但本身lvgo 股價係14x 炸wor

納弟又要滅世

你去嗰到行一轉睇下

大爆升

大回緊

轉燈開市

仲聽晚 今晚都插啦 上個星期日日都咁

回得果d d

台灣

1股LVGO 變0.592股TDOC+$11.33
Diu

咩事

老母面準撚到

啱啱NQ已經離左棍

跌返晒

亡國feel, 內戰一觸即發

依家溝sqqq好似無得輸

Kodk走唔走好？9.2入

Mola mola

又開始回緊

有無人FOMO追左

會唔會跌得太快

特大災難，俾我走咗啲ARK先嚟啦好唔好呀

仆巴

Thxxx 巴打
都係多數蝕錢

Ark都走？

聾軍 where did u go

已經俾老母麵燈死哂

我地要有信心先得

滅世棍is coming to town

開市再轉燈

難得今日fsly盤前升咁高

nio一啲事都冇

黎多一棍大大力既就差唔多

要走一兩個禮拜前都走左啦
你見忘巴都高買低賣
虧小小都照走

睇黎呢兩日都無運行

老母面高手黎嫁

靈車升唔起

全軍覆沒

升 我都想減多d 輕鬆d

坐佢對家實冇死 上次我入咗SQQQ 點知佢就出post入
輸到喊出黎

唔好亂講嘢呀

英磅 就真係龍

踩場乎？

上次老母麵開金口
一沽TSLA就由350升到445蚊no break

倉位唔多唔走ARKK了，其他既插多D！

暴力拉升 夾死哂啲淡軍

上次23蚊入完sqqq，龍左成個星期

升到460

個次之後 唔敢再同佢同船

老母麵入市

跌多d

老母麵咁燈一燈 真係股災都來臨

金熔

sqqq 7點開始彈
又要入

仲諗住加貨 都係睇定d先

星期五晚 call 左

今日SQQQ 咩價入好？

仆街 星期五panic sell完
啱啱見盤前氣氛咁好即刻追番哂滿倉
準備又要止蝕

巴打們睇唔睇好ddog er

不問價入

最後逃生門
開市千跌
要走就快

老母麵係有d料

可唔可以扮多陣

同佢同船會輸身家

曾經92蚊入 112賣咗 依家等緊，點知俾麵麵打消入市念頭

麵神今年兩件事最令我深刻
買油就負油價
沽TSLA就升25%

兩張28 nio sp我驚收皮

Tsla 仲要即日

係想撈定等er同大選前唔想入中間諗爆頭

仆街
買兩邊都要比老母面燈
今鋪準備IV crush到落地獄

係下一秒...
當時我咁岩MON住市睇TSLA 張CALL

止蝕師或成最大贏家
石家莊又強大

麵麵一開完post就回番晒

你唔係sh派既咩

佢屌石派

中國銀行和交通銀行發佈公告稱，預計11月3日至11月4日貴金屬、外匯市場市場風險可能加劇。如果市場波動加劇，可能會限制貴金屬和外匯產品的交易。

油價奶過一次野 今次索性唔俾你買

老母麵背後個莊係幾大

Nio

即日？ 即係剩番盤前時間我哋走？

油真係經典

美國講左好耐既基建刺激經濟 幾時有

NIO無頂

咩呀
果晚佢213x沽tsla
2138就即刻反彈

今晚睇黎都係升半個鐘，跟住插

唔好入住啦，你鬥唔過麵麵

我張call應該一開就２倍 爽死了

後悔入得1張

SQQQ今晚冇得輸啦呱

我都係一張

利申 ： 執石派

Nio好似冇試過premarket升到咁？

8月11

盤中開post，一分鐘內即彈

咁樣玩 會輸死

依加牙侵咩環境

nio 無視大盤咁樣升法
侵侵係咪就黎玩完

今日比亞迪升左１２％ 我屌你老母

由得班大陸人自己同自己玩啦

TWTR 跌緊啦

係nio面前
美股真係得淡笑

入少少咪知

NIO不問價入了

係呀。中資股呢排都無咩事

抵啦 玩鳩呀侵呀那 上星期已經入左ｐｕｔ ｐｕｔ鳩佢

Nio上星期爆升開始有位ching話唔夠volume
都唔算少啦

nio 13號既call都就到價了

青蛙今晚上返80得唔得 er前走

係咪咁撚勁
GAP UP GAP UP 再GAP UP
D股價上樓梯咁款
莊家股黎??
但連阿里巴巴都係咁

我張６號既 諗緊一開市食唔食好 定係到期接貨呢

中支股 真係 你睇下港女就知 ｄ中支股升到無人性

即食啦 聽日大選唔搞咁多

陣間一個黎個升１０％變跌１０％

襯開市IV高 高價放

11% 痴撚線

China joe一上位
d中資股應該識飛

will see you when you buy

Nio係咪最後的瘋狂

連登活躍股票月結加權指數 (11月份）投票結果：

1/ 有效票數：214

2/ 成份股權重

3/ 今晚生效

有貴州茅台的味道
似大陸推佢上位

太陽能又強大緊

AAPL 10% 重倉pk

牙石持倉?

牙石
教你跟我買NIO

個市場好似準備緊Biden 2020驚西

爛果依然係人氣冠軍

100% long USD

繼續無運行

又大勝連郡

d 咩小鵬理想又係不合理地爆升
睇黎全線睇好國產電動車玩法
咁tesla 就相對比下去了

唔知佢會唔會今年YTD 1000%收爐

Tesla盤前交易額少過nio 哇

盤前nio tesla 呢排都係top 2

10/14
10/15
果兩日全日計都百億美金成交

好大機會

今晚跌幾多？

跌緊了

Nio將會成為新Tesla

跌返了，沒事

中概三車 vs 美國靈車

TSLA = INTC
NIO = AMD

盤前已經咁刺激 仲要頂半年冬令

到底個市升係賭緊侵嬴定中國登嬴

睇版塊?

NIO 出咗十月銷售嘛

咁快變intc

肯定係china joe
埋支概硬撚到

唔買nio

tan或成最大贏家

肯投降未

ARKK...

compound effect ...

升黎為左跌

最驚喺聽日選舉結果有爭議，最後要搞上法庭
Drop to zero都似

個個月都新高
好癲
架車仲要唔係平

支那真係多有錢人

Nvda呢？

華為未上市

俾你揀都會揀外國牌子喇

TSLA = TSM/SBUX
NIO = 中芯/LK

中國登贏左就調轉啦

佢個銷售來自車主推介車主
nio活動都係由車主自願幫手搞

品牌係大陸做得好好的

TSLA會繼續做龍頭 NIO好難超越佢

但大陸電動車龍頭係唔係比亞迪？

無爭議既話納指應該預先衝上幻六
唔會比散戶慢慢上車

yes
但定位不同 不過都可以做參考

如果china joe上位lock down你估下會點

諗起外賣仔......

基數咁低，中国人又咁多
要創新高容乜易
係證明到蠢人原來有咁多姐
呢個價買NIO車

定位有咩唔同？

saas jump to 100

今晚又可以一開市追NIO CALL。

螞蟻會強大

十年前嘅AMD ?

FB 都嚟料

放我啲貨比你接

ｘ２

Short put 就嚟要跳樓

一間車企

一間車企+cs+tech

Anyone全倉NIO一齊打J?

脾罅滴係老一輩嘅蠢人買
NIO係後生少少嘅蠢人買

gel

呢一刻股票nio比我賺
tsla比你蝕

TWTR我就走咗啦

ZM 同 NIO 升幾多都好 都唔會買

一股 不沾 中概

發唔到達都無所謂

成班大陸仔 係度 咩 袁總 同 NIO 打J

我想嘔.jpg

可以沽空

唔岩沽黎貼倉睇過

連郡3大敵人zoom gsx nio

仲有1個鐘8分鐘先開盤

開市睇下咩環境先。

過去3屆大選得侵侵當選後 第二日個見底
其他就跌足一兩個星期/成個月

所以我諗侵侵贏就升 唔係既話.....

踩到你條尾呀 大陸仔

愈黎愈多敵人

聾軍

just to say hi

比個提議你
沽到佢收皮串下我都好

無個有事

食完飯沖完涼都未夠鐘開市
小西教邊度入紙

聽晚開始只要侵爺贏到搖擺賓州同Michigan就可以開始轉龍龍哈Mode
贏唔到或者無結果嘅話

唔啦 想佢死唔代表 可以搞死佢 或者 佢會死
睇張圖 咁癲 入場沽 等於自殺

想睇有日 一野 殺 20% 落街 死幾多人

台主準備定熔熔哈既圖

你揸住好多咩 ?

大陸仔 好嬲呀 !?

你老母比人賣去NIO 廠做慰安婦呀

gsx之前先跳完樓

聽晚個市會頭搖又尾擺 連登死哂

但連郡30-40開始short佢

媽咪麵用生命燈爆美股
小西都唔會夠打

byd 出電動巴士貨車同埋平車
nio high luxury

Zoom 同 NIO 一定係炒 概念黎

垃圾 Zoom 啲功能廢到...

NIO 淨係賣比 大陸人啦

NIO = 小米

Tsla = Iphone

咁都唔明?

一日 康復世界 一定殺到 個個做苦主

飛巴又笑我地龍軍

搞埋螞蟻 電撚完

+1

有邊個夠麵神打

Nio設計高檔 d
國家政府為 nio利好，補貼買車規定電動車必須係可以充電，nio乎合 有 d公司唔乎合, nio比首任車主免費充電都吸引人
其次有唔少大城市對車有限剝，買第三架車只可以買環保d電動車, 中上層buy nio

一開市放就ok
佢開市先入

要睇埋兩院

無入過TWTR

我全都要

攬炒

嘛
雖然唔想承認，不過從教育方面嚟講，Zoom 的功能真喺做錯

屌１０點半先開市

算 唔撚玩 食花生
吉倉

冇玩美股一排 點解未開市既

已熔斷

9點半唔開市
美帝滅國

頂仲諗緊做乜啲數唔識跳

zoom連郡由110 short佢，利申short過

做得唔錯

蘋果又笑人入場比大戶收割
係撐就subscribe唔係買佢股
買nio 又變左大陸仔

根本ZOOM普通到仆街陷家產 , 真心唔明有乜特別

點解10:30先開

好多傻閪係鳩踩唔去理解 唔願意接受
所以呢D錢輪唔到佢地賺

冬令

買 Tsla股只會一路蝕，因為疫情/經濟差拖累
Nio 只打支國市場，一路向上，幾個月就 40/50蚊了
大家唔好同錢過唔去，死攪 tsla要有排坐

全美國賴床

美國亡國

有呢D人燈下先有得笑

125short
115平
連耶傑出short seller

利申：無買，純分析

唔gur nio可以沽空

矛錯
美股市場最公平
覺得佢泡沫咪沽沽佢
唔好淨係打嘴炮

你試吓沽下

訓晏左

亡咗國

美國打風咩 典解冇跌市

成屋 apple, 月月 apple music + cloud
仲想點

大陸股不買不沽
中過一次BILI 伏見過鬼怕黑

4hrs k 納期又黎c&h

媽咪麵話入tqqq

X3

講緊壹傳媒

我侵石油轉正數

即係麵神仲未入市？ 會唔會有生機？

今日 聾軍同洪軍 震d

呢到個個都係炒NIO姐 點會投價支慨

不過另一個可惜嘅喺，明明公司有Microsoft Team 可以用，但喺成間公司冇一個想去用

邊度講？ 有無link

9月頭大跌short過 賺左80蚊

原來轉左冬令, 一開見到納指又跌2.x%, 嚇死

價投既人係個位數字果陣一早入左

個c&h 爛左十世了

本來想入D tsm，即刻9縮

空倉 等佢升返

我都係喎
諗住入5股
而家慳返

聾家軍

仲咩突然士氣低落

你真係唔睇新聞.....同埋你口中既蘋果雖然唔係中資,但都係奶共公司,你覺得蘋果又好黃?

我進修個到一開頭用ZOOM,我話中資不了,最後改左用TEAM

起碼佢吸血賺唔少中共嘅錢
政治上有國會同trump禁住有乜所謂

Teams呢幾個月進步咗好多
但已經太遲
得poly仲係on99咁用teams

蘋果奶共收皮啦

來自iPhone

俾熊軍打到聲都出唔到

邊度唔錯

NIO 安全了 ， strong hold 得

跌撚到西咁

多一倍, 股價比12個月前升15倍

華為好似貼切d

未驚過
來吧大混亂

那來的勇氣重倉撈股

聾軍 assemble

咩股都唔洗買啦 u整原神 其他龍頭邊隻唔奶共

一個鐘整7部車

華為歐洲勁

小米 得中國勁

米哈遊用u整原神

滿倉準備坐半年

滅世棍

我發覺你真係好ON9

我就信pax americana
乜都唔理照100%倉

期待呢日既到來

今晚最後的瘋狂

問題就算比nio做到100%增長出車量 但個價已經炒升左20倍 真係打算炒到過千億市值? 只可以咁講下個升浪佢應該冇份

今晚無開市？

冬令時間

nio爆升姐 唔洗吹奏咁多頁既

依度好似越黎越多痴線佬

飛巴預幾時再建倉

真

me 2

轉冬令時間
可以訓醒先睇市了

大陸賣幾多 ? 大陸地區外賣幾多 ?
你閪知 ?

咁多個連登愛股有邊間係同大陸完全無關係

長倉本身滿

C浪倉等 超賣大volume 拉升個下買

麵神真係世界級燈神 有邊次係唔中

TQQQ,SQQQ算唔算至少冇直接關係

手机销售量达1.24亿部，小米2019年营收突破2000亿，海外市场占比44.3%
原标题：手机销售量达1.24亿部，2019年营收突破2000亿，海外市场占比44.3%

你可以收皮了沒

全部同我買282

暗盤即走

有冇人有PayPal

殘體唔閪識

屌，我啲Tsla呀

波幅幾大

比哂數據你睇
仲死撐真係好撚肉酸

直接BLOCK柒D大陸股FANS算啦

有一棍嘅

個市

你再覆上面你老母 生cancer,
你出街 比NIO 車 車死
扑野 係Zoom 直播

冬令了 可摸耳用淡淡做燃料取暖

幾點出業績

好波動

開始覺得麵麵真係大戶黎

short QQQ算啦

TSM
中国0話事權

準備開市即轉燈

Fsly

想PUT

升完又落返黎

BLOCK左麵麵未

佢好似抽唔到

支那仔：台灣係中國，所以台積電都係自己人黎

一陣又話有份出貨俾華為

三傻龍市 美帝熊一

TSLA即插

指數升 自己買既野唔升 有鬼用咩

LVGO 合併完無左幾百美

我無左成千美
cls

要股JOY了

就到1030 邊隻股裸泳一目了然

係計錯 定點？
無啦啦少咗幾百美

Nio風高浪急

支那仔整嘅支丐股list, 真係有台積電係入面

有預感今晚係逃生門 之後幾日都跌到hihi 大家點睇?

今日好忙
好在10點半先開市

麵神俾咗指示 開市不問價走

NIO堆盤不問價掃

有冇人put PayPal

唔見有人堆上去,唔敢買住,反而如果見到有成堆人推上去,我仲有信心買

連郡越反對，蔚來越強大

根據麵麵神諭 選完應該跌到屳家富貴

ching chong

幫學生解決program問題嘅時候

酸到仆街

希望開市拉高少少比位put完先閪冧

我相信你呀麥絲

利申今晚乜柒都唔會做

仲有4日先有結果

金翅仆街鳥

我很葡萄

係 忙得濟仲可以直接訓到430再戰

其實Teams 幾好用
不過就喺要買account，所以身邊冇人用

why?

Fsly低開高走 64蚊鐵底

大選乜都有可能啦

係到大選之後先再決定

其實都唔差在等埋大選result先再玩啦

唔通侵win就gap up50% 唔回咩

最多咪miss左頭個棍

句野好熟

由95蚊睇到依家

各位全倉太陽能賭biden 2020未

我89蚊講到落黎，無日中

賭到咁大忘巴

終極一跌即將來臨
各位等左咁耐終於都要到

@石

Trump贏係100%嘅波

連郡支那分部兒登仔心諗乜台積電唔係我地支国既咩所以都唔知點覆你好

佢得60股撚你地

應該冇上星期咁
啲sqqq uvxy 都低咗

點部署

坐返幾年

短炒變長渣?

救救我吧Ching

你話呢？

做溝貨師

好撚仆街

88蚊溝左注啦

小西派 跌唔溝

呢筆學費
下次學識短炒要8%止蝕

定係你會想同佢過世

64再溝
每十蚊溝一次
應該好快淡

感覺到佢仲難搞過匯豐
你地又話傻西先止蝕

仲部個鬼咩，酒啦

溝得咁快

傻閪先買垃圾股

面面今日先燈完黎，係溝都等大選完啦

搵張sofa坐下先

依度好多派系

要換張10:29:59了

你目標係短炒既
點解要用SH心態黎睇

聾軍 r u ready?

屌

11月第一日唔知點

佢地都係9點半唔係咩？

下面大大個字NEW YORK

頂

Fsly升返日得唔得

拜登

溝貨都唔係咁溝woh

Short call補下血囉

升到仆街

我地唔係

我都想知

走呀